關正傑嘅東方之珠 聽到想喊

關正傑 - 東方之珠

回望過去 滄桑百年
有過幾多 悽風苦雨天
東方之珠 熬過鍛鍊
熬過苦困遍歷多少變遷

沈着應變 苦中有甜
笑聲哭聲 響於耳邊
東方之珠 贏過讚羨
贏過一串暗淡艱苦的挑戰

無言地幹 新績創不斷
無盡的勇氣 無窮的鬥志 永存不變
繁榮共創 克苦永不倦
龍裔的貢獻 能傳得更遠光輝一片

龍裔的貢獻 能傳得更遠光輝一片

迎回更有 千千百年
這小海島 新績再展
東方之珠 誰也讚羨
猶似加上美麗璀璨的冠冕

(啊 啊 啊 啊)

回望過去 滄桑百年
有過幾多 悽風苦雨天
東方之珠 誰也讚羨
猶似加上美麗璀璨的冠冕

聽完首歌之後好多感受

本來覺得香港已經淪落到同大陸一樣，唯利是圖，自私自利

但係呢幾個禮拜嘅香港人，我覺得真係完全表現到「無盡的勇氣 無窮的鬥志」，面對逆境，大家依然可以目標一致，各出奇謀，尋找出路

希望呢首歌可以鼓勵到大家，東方之珠唔係咁容易就畀人取代到嘅

香港人繼續加油！